頭好痛，皮膚又敏感。。。

又痛又痕，瞓都瞓唔到，聽日仲要exam